【最新】五歲女童遭虐待致死案，陪審團裁定女童生父及繼母謀殺罪成，繼外婆兩項殘暴對待兒童罪罪成

【最新】五歲女童遭虐待致死案，陪審團裁定女童生父及繼母謀殺罪成，繼外婆兩項殘暴對待兒童罪罪成

希望判終身

謀殺只有終身一個option

謀殺冇得唔終身

垃圾唔好出嚟害人

長知識了

安息喇小朋友

幾個人渣 抵死

人死不能復生

希望妹妹早日安息

廿幾年後出得返來?

呢d人入到去有排佢受

個繼外婆四條入得兩條砟?

兩條仆街終身啦

唔好咁快死住 輕手啲

入到去比人打撚死都似

尋日聽到有分歧，真係客一跳

一定要判終身

18歲以上一律判終身
18歲以下則由法官指定刑期（2004年前為由董建華發落），一般為10年以上

坐完監，一定要同個女一家團聚

跑馬地紙盒藏屍案歐陽炳強都假釋到

對歐陽炳強可假釋之理性反思──原則與後果

大把謀殺終身都有假釋...
Cls

琳琳小妹妹你可以安息啦

終身好、監房多 3件玩具、慢慢玩！

出得返黎先算